是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1pat野 成堆餿水咁

幾錢? 牛涮鍋?

睇見都冇胃口,成pat嘔吐物咁

159.5 yes

影好少少ok?